宜家D中學雞真係痴線 兩百蚊都要走數

最近玩CMM 賣個V8 Account, 700蚊, 唔過份姐
係Facebook賣 有個肥mk話想買 約我屯門交收
我自己都係住附近 跟住前兩日交收 佢話帶唔夠錢 淨係得500係身
話叫我等佢一陣轉頭落黎比埋我, 叫我收左500先
等撚左半個鐘 打電話比佢 佢話老母唔比佢出門口
加多句 聽日出到街支付寶入比我 終於我等左兩日都無催佢
到而家都無主動搵我 我頭先Send左個支付寶Code過去

如果佢唔覆大家覺得應該點做? 雖然好少錢 但係條氣真係吞唔落,
知佢住良景, 其實知邊橦 因為見住佢入去。有相有電話有Facebook

比D教訓佢
又唔係多錢 放過佢啦

點解你唔等佢俾夠錢先俾佢??

死去2000fun問啦

人地比教訓你啫
你戇鳩怨得邊個

無諗過有人咁乞衣 其實我的士來回都200蚊 唔係為錢而賣 單純想比人接手

住附近但又的士來回200

兩者無關係架喎 佢落到黎你咪俾acc佢囉
你俾定先佢可以玩住先？

我都係屯門 20分鍾內車程

係我on9

反正都係要落嚟俾你 點解唔等佢夠錢先交易

我見佢話第二日比我 我又收左500 咪比account佢

係佢講左第二日入比我 我先比佢

呃你果隻中學雞係賤
但你係on9嘅

而家最唔想佢轉手賣左我個ACCOUNT出去

本來覺得賣500同賣700無咩分別
200蚊係香港可以做到D咩 買場馬都無左
但係咁樣比人厄條氣好唔順

報警啦
你唔報警就當自己買個教訓
報警就你俾個教訓人

你仲痴線啦 200蚊上來問

都話唔係錢問題

對一個中學雞 如果比錢搵人打佢一身 又好似太重手 都唔知點好

報警搞大佢, 呢D小朋友要教下

你做得出先講啦,上CHILD登吠

住屯門，$200蚊來回，住龍鼓灘先有呢個數，ip都唔使check，住嗰度大多數姓劉
利申：住咗幾年龍鼓灘

何謂肥MK
有無圖 放上黎鑑賞下先

劉生你好

用支那寶就死撚開啦

支那寶

唔評論件事，其實200對我中學果時已經算好多

用支付寶抵撚死屌你老母

真係抵撚死

中學真係唔好爛賭 一場讓球冇撚左

吹大左啦 扮唔在意其實好在意

覆佢一句 警已報 等上門 你睇佢嚇唔嚇到鳩縮

染哂頭都中學雞

無人屌樓主用支付寶

推到佢仆街

乜鳩都放上網搵人幫

好用唔用用支那寶

你傻仔畀人呃啫

下次醒啲就得啦, 傻仔

On9同佢好熟咩
老閪都收足錢先啦
你真係抵撚死
條肥mk都抵撚死
知你有哂佢住邊有佢相都夠薑玩野

同埋200蚊屯門出到荃灣或者落元朗都得
成個屯門無一個地方單程去到100蚊
利申:住左廿年,成日坐的士由黃金海岸去龍鼓灘

樓豬I know that feel,借左同事7舊水,佢一星期後辭埋職人影都無埋
經一事長一智,2舊水豪比狗啦

我都唔撚信
覺得樓主得1718歲 得把口

我都唔撚信
香港咁細一個屯門附近來回要兩百蚊
扮到好撚唔Care 錢
樓主連大話都唔識講

收皮啦咁都要投票

咁我係咪要講去程72.5咁呀 然後中間係車等佢果陣又跳左廿幾蚊, 跟住回程60蚊
total 152.5咁呀
百零蚊咪當200囉 鬼記得實際幾錢咩 係咪要講明百零蚊又唔過200 幾十蚊又係度嘈

係我ON9

報失話比人爆ac 囉

事主朋友見到 幫手話佢知
我今日收工未見到佢道歉 會入張有問題Mycard落去
等鎖account

同佢講報左警
佢肯定會覆機
中學雞唔嚇得

好撚肥好撚樣衰

Btw雖然樓主係傻豬左
但係 係香港
同個後生仔交收拎唔夠錢
我諗樓主都係諗住講個信字啫

去撚埋人地屋企樓下都可以走數
唔講以為返撚左大陸左呃右騙

開埋facebook 啦屌

兇佢話會話畀學校知

屌我識條女
兩條友做代打

咁你都認到條女個樣?

Po聊天紀錄啦

條女ig成日有合照
都會有出個男既樣

200蚊

點解屌鳩樓主，明明嗰條友唔岩，支持樓主唱到佢仆街

咁拿拿臨叫佢還錢啦

其實我都覺得樓主係為啖氣
200蚊講真番日炒散都有幾舊啦
根本唔係錢既問題
如果怪自己on9 但係個中學雞就唔需要負上責任？
下次中伏嗰個係你咁點？
絕對支持樓豬

又要話住附近又要話自己的士都200蚊
你咁樣講的士200, 搞到你好似為左的士果200而追佢咁

Btw 支持推到條友仆街

幫佢叫pizza 啦屌

你都戇鳩

700幾個正評
點樣做唔洗我教啦

笑..講左咁耐其實圖都未出
要人信都要有聊天紀錄既
空口說白話
好難信你喎樓主

屯門同區都來回200蚊車錢

咪撚扮啦 唔係為錢，咁宜家咁緊張做乜撚？

你都成個小朋友咁

睇完覺得 屯門真係好大

睇左咁耐真係一張圖都冇
拎人個人資料就唱真係有啲冇品
如果拎得出圖既
條友真係抵撚死我搵人打撚死佢
幫樓主你出氣！
如果冇既大家知咩事
打手故事

仲要坐係架的士入面等個條友

用得支那寶你兩個質數係有返咁上下

又有on9仔當自己好撚醒
人地呢個擺撚明係假設性答案

唔好問我點解知
因為的士係無72.5 同60蚊 呢個標價

叻唔切衝出黎柒

假到信唔落

點解被人呃都係受害者唔啱

好撚熱呀街

求賞賜個IG user name

係呀清
佢成日錄音就開口埋口
師兄 你又無提我 我唔記得入比你 你就屌我老母 係咪唔比人唔記得 咁我仲點入錢比你
D錄音9成都係呢幾句野組合 搞到好似真係我錯咁

樓主你肯出圖未 有証據
等我去打鳩個仆街中學雞 我都被人呃個帳 有陰影

。。。。為啖氣真係唔得咩
係香港真係唔好做好人 唔好亂信人

最尾錢又冇 氣又難下 仲會比人鬧on9
一齊偷呃拐騙就岩架啦

樓主同佢講報左警未？

咁都走數

師兄佢仲未出圖啊 可能樓主做鳩人 慘慘豬 樓主同佢有咩深仇大恨啊 要做佢

我都係咁話 有聊天記錄既話我即刻搵人打鳩佢
條友正仆街

好 咁有買賣交易對話record 先撐樓主

係啊

屯門去屯門究竟點先坐到100一程

研究緊點樣upload錄音 有無教學

樓主既故事作得吾好 吾好踢爆

佢吾係過左500俾你咩 支那寶有紀錄架嘛 圖都要有啦 upload吾到即係無証無據？吾好蝦人地中學生啦 你自己都小學雞

可唔可以睇曬成件事

你send條帳俾人都有圖架嘛 你碼碼佢 俾大家睇睇 有圖我搭的士落屯門打鳩死佢再post張圖俾你睇

我想睇圖姐ching

，

登個受害都吾抵 人地淨係玩lol都打到大師
無啦啦玩咩V8????
同佢玩過個人好人品
樓主你快快脆脆del post啦一間冇位落台

你真係撐樓主咩無圖喎

點解樓主住屯門，唔搵番屯門既勢力幫手呢？ 比教訓佢呀嘛

有樣 電話 地址 都可以走數
佢邊間中學 send埋去佢學校
再報警

如果有証有據我支持報驚

警*

出ig

報警未啊樓主 大拿拿200蚊 夠食個早餐嫁啦

200 夠我食一個月
好多錢嚟
起撚哂佢啲野出嚟
等大家幫你追追佢

CMM id 係咩

吾你老母

唔我老母

樓主而家係袋錢入佢袋，仲講兩舊

幫推 最撚憎呢D人

講好左之後利用人地既信任走數

唔好放過呢啲垃圾中學雞

對話圖呢

你咪就係衰單純囉 點出來撈呀

結論，樓主自己on9

係樓主太好人太信任人

五你老母，你就係果嗰肥MK

樓豬讀完中學未

屌你老味用支那寶

樓主？

無得SEND去GAME公司講比人偷ACC咩? 以前班人扮賣ACC都係咁屈錢, 賣完拎返又再賣
拎唔返個ACC 就同公司講呢個ACC被人金錢販賣左,比你地對話紀錄做證據, 一拍兩散永久封號

用payme 保證佢走唔到數

long._3 乜唔係成日同條女賭錢贏錢架咩 講到你地成日去旅行 又幾易賺咁 而家差人200蚊

証據呢清 真係搞唔掂 人地樓主都未出聲 唔好再抹黑人啦

本來都想支持樓豬，不過見到樓豬用支那寶，你搵國安啦

152.5 個的士佬有無找足0.5比你呀，無就153啦
利申 坐咁多年的士都比佢食左0.5，唔係好信152.5

用咩撚野支付寶呀 死撚返支那

喂 收收皮先啦 好嘈呀

大撚把人交收話冇帶夠錢 你自己柒左啦其實

推爆佢先啦

痴撚線 連登仔真係唔識睇比喻

你地繼續自high.
本人已經夠哂資料落案
全件事係虛構造假
已咨詢能從誹謗 有損他人名聲方面控句
最後一次警告 如再不del post 同公開道歉
後果自負
如果我係走你數我點敢去報警？
當時人一張聊天紀錄都冇
點解會有咁大班傻仔信
9推文？

歡迎留名食花生
再唔del post好快有落案紙睇
清者自清
機會 俾哂你

樓主真係垃撚圾咁快潛左

預過一樣情況
好耐之前 好似係交收寫真 差10蚊 佢話會入返數俾我 諗住咁重就冇謂又拎返屋企
最後都係冇入返俾我 當跌左俾乞衣

請左律師未？

師兄呢件事係樓主虛構架
我都好同情你既遭遇
不過呢個樓主我唔知佢點解要唱我姐
200蚊真係跌左都唔知
人地連水都潛埋喇
一報警就嚇到縮

一定贏嘅
聊天 交易紀錄一張都冇嘅樓豬

屯門既話易搞啦

刑事民事識分未

樓上 夏至未至有古怪
係咁mon實個post又即刻駁嘴
唔通就係個肥mk

米講左係

你覺得樓主有冇古怪

夏至未至似係肥mk
一係肥mk 個老母
大家可以排隊啦

米你老母
又米又吾 唔撚識字？

可能我唔識字
但係大家都應該係冇腦
Post得資料 公開埋電話
但係交易聊天紀錄一個字都見唔到
可以誹謗我呃佢錢？
信既係冇讀過書
繼續support樓豬😘

笑死又無圖又無錄音都有人信
屯門的士來回＄200你唔講真係以為你暢遊香港島

啲戇鳩仔次次俾人呃完就話唔自在嗰少少錢

究竟呢個po有幾多個肥MK既分身係度幫自己打完場
肥MK宜家應該驚撚到仆街

以為200蚊嘅post炒唔起添
有花生食就留個名先

其實樓主個標題有啲怪
我用開兩嚿水/二百蚊
都無乜點聽過其他人用兩百蚊
兩咁用㗎咩

啱啱Google過
見到半年前有個垃圾投票post
$200? 二百蚊定兩百蚊?

喂上水啦樓主
人地肥5P仔就黎要用律師信包住西瓜寄落海俾你

係咪姓胡？

我六七年前都中過中學雞伏
之後我上佢fb 洗佢板，點知比我早兩年見到佢搵partner 開鋪，我唱衰完佢啲人唔搵佢合作

利申：果陣 黑警唔受理

樓主好mk 即刻撐唔落

Lm

試新樓主

我呢就唔知樓主講嘅野堅定流，我淨係知你條肥MK又5P又冇腦 係告樓主就快撚啲啦
Post就一定唔會del到，我係你就深潛算啦
推

一個仆街 一個戇鳩 打和

居然第2頁先有人屌用支那寶

屌乜撚野夏至mk護主犬
收撚皮啦 義氣係有既 但好撚柒囉

推左先！

看圖說故事都睇到你扯晒旗咁